[八一八] 民陣和理非回合

雖然今次表明係和理非回合 麻煩大家記得gear照帶但唔洗上 相信大家都有眼睇到而家班狗已經係癲晒 失晒控 帶gear唔係為左衝 係為左保護自己同手足
而且萬一班狗又發癲 起碼都有裝可以對抗下

今次班狗唔批遊行都預左 亦預左大家一定會繼續行落去 當中實有鬼起衝突 希望大家冷靜d記得初衷
不分化 不割蓆 現場要討論清楚 唔好為捉而捉 緊記鬼永遠都捉唔晒

光復香港 時代革命

小弟有d事今次去唔到 希望大家加油同小心 行埋我果份

天佑香港🇭🇰 希望有一日可以同你慶祝勝利

基本法賦予既又被打壓

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

無錯如果大家再唔出黎 遲d連集會既自由都無

818 維園

大家緊記不分化 不割蓆 各有各做 818 百萬人塞爆維園銅鑼灣 天后
炮台山 灣仔818 維園

五大訴求 缺一不可

818 全部同我出黎

和理非同勇武 不割蓆 不分化